[筆直3500]htc10 定 s7

部M7用左4年開始屌唔住 想換htc10或者s7

或者邊部更加好 唔要oneplus

htc10
s7

s7egde

HTC 10 靚仔d
但係如果係女人嘅話s7個粉紅幾靚

s7 edge個藍係靚
不過勁快壞

用10算啦 起碼用耐啲

不過留意s7edge防水10仔冇

S7無後悔

edge側邊好似好易hi到

10仔2千幾咋wo

htc 10 26xx 咋

3500買g6 好過啦
or加多小小買u11

三星個mon係死症
兩年內就有條紅線一係就燒印

想用幾年真係唔會揀

10仔又平啲

唔係edge既s7有無紅線問題？
之前用s8,個曲芒真係唔好用，而且s7白色好靚
htc 10有d厚同重，加上舊電好似唔太得

重量我唔記得
不過10你拎下真機就知好手感

s7都會有 因為係amoled問題..

不過點解用用下s8退化

我上網見到紅線全部都係edge,所以問下
曲芒真係好on9,真係唔想再用
易誤touch,個芒又好似一撻撻紅色

咁既size旗艦機好似除左s7真係無其他
（大陸機唔計）

htc10有摸過真機，真係有少少厚重

邊到

衛信，唔知賣哂未
我早左一個月買，買貴左八舊，屌

s7 升km7.0 後倒水電 用一日至小差2次

加多小小換U11
我係Z3轉用U11好爽

三星真係on9
note 3岩岩出就買左，唔夠一星期個sd位就壞左。之後換個部新核電幾好用，但用左2，3個月出4.4update就變左倒水電

而家htc 10 邊度買會2千幾咁撚平?

用到咁耐
買部u11獎勵下自己都好應該

衛信

新出又太貴喇

S7 edge 行貨而家做緊幾錢
行過鋪頭唔覺有

Edge反而間間大鋪都有, s7就好多都話冇貨

去望清楚先
edge 電量方面掂嗎 著mon有5個鐘

push

u ultra呢？
原本諗緊呢部定10 最後揀咗呢部

3千幾蚊黎講 幾抵玩既

o

htc10 有64G 嗎

s7 edge 不是平-芒

uu 太大部 s7 / htc10 細細部 單手玩 無問題！

用過s7 edge同HTC 10

s7 edge完勝....

衞訊唔知仲有冇

得番土金

htc10

依家htc10邊間仲有貨

Shamesung 永不錄用

htc 10倒水電
利申:一日三叉

上 price 找

10仔平咁多

2千中
可以入手了

htc 金屬機 比膠機 散熱快！

no

S7 8890 完爆820啦 又倒水又冇防水

唔怪之得SKT會輸比SSG啦原來FAKER要用三星電話

比多少少去sun 出U11

s7 amoled

HTC10粒電

用android唔用s835機不如唔好用，慳果一千幾百有排你受

3千5budget 如果唔考慮防水 出部op5t or 小米6 會好d ，防水就s7 or xz1 compact

htc 10

uu啲電倒水咁，仲推比人用，用u11都唔好用uu啦

鬼唔知咩。。。

有錢既話緊係u11嫁

咁你咪好撚叻囉

u ultra 2780

買完htc記得disable支那寶
唔係send晒你啲資料去中國

微信 /360 都奶野

xz1 compact

htc 10粒電廢到想換機喎

htc10除咗粒電其他都好好用
我用咗一年幾
依家倒水倒到你唔信
開住mon平均一分鐘1%
去到50%左右就有機會自動熄機

一開食電app
snap chat 個啲
低過40%電開 有一半機會熄機

一日要用尿袋叉三次電
頂唔順了 今個星期六日就去換機

htc粒電係快啲打柴，相對其他廠

粒u廢同電廢係兩回事，試完u11/u11+先再撚啦

LG g6 好過

uu 用s821 2千4蚊，v20用s820 3千幾蚊仲要冒燒底板嘅危險？